朱朱 朱麗晨真是好正 支持者請正皮

漢服look=屈機

正皮=支持朱朱 朱麗晨一萬年
負皮=支持朱朱 朱麗晨一百年only

你cap得咁柒

唔柒喎 仲係靚女 朱朱 朱麗晨

痴線無人回 朱朱 朱麗晨咁靚女